入嚟講兩句 想時間快啲過 (109)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐吹水

多謝一直以來喺post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎
Post 100 樓豬將個名單大改咗
好耐無見嘅舊人歡迎返嚟

躲兒！牙麥！Followme！Cylmomt！靚柔公主！
塵埃！Gary！擱淺！旅行！牙堅！洞丸！牙姫！
牙娉！金太！毒計！離巴！牙喬！牙讀！中薯！
Oral！牙朗！本澤馬！貓狗！雪花非花！風絲！
教授！投水！牙pui！牙空！牙敗！腸仔！芽菜！
牙白！牙晴！牙靖！牙吳！蓋蓋！牙門！牙石！
牙智！牙太！牙林！牙秒！牙柒！未準備好！
清瘡！牙波！仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

hi

牙鯖： 2

樓主有好多

想攞2姐

牙晴？

牙堅

hello 做咩事

樓主係咪可以隨便插嘴？
我有潤腸

擱淺

冇汁呀 臘腸feel嗰隻

佢要帶住洋腸離家出走 得返我同啲芝士腸係屋企

Lm

留名

我諗住幫你

我瞓覺啦
早唞大家

冇誠意
人哋要辣㗎

我又成功搶到2

佢喺廚房整咗好多辣洋腸畀你
佢走咗你自己可以慢慢玩

睇咗 好撚難
有冇用其他function架

食條洋腸先瞓？

我驚辣親佢

咩料 隨便插嘴

有啲嘢 一個人就無意思

食完全家噴火

報復性搶2

想食台灣腸
夜市嗰啲

屌發生咩事點解個個都喺度講辣洋腸

士林大香腸

又嚟

佢哋笑我

咁你都係瞓啦

大腸包小腸

牙白

我唔使咸濕菜幫都拎到

你夠啦屌

你啱

牙秒

晚安

邊個夠膽笑我Bb

究竟咩事 一開新post全部都講緊腸

報復錯人了 我係磨菇的

咩

你唔係做緊嘢咩

早唞咸濕菜

你係悟空？

因為樓主整咗啲辣洋腸畀鹹濕菜玩

連你都咁對我

你睇返上個post
笑死

玩洋腸？

吓 樓主咁犀利？

玩到鹹濕菜喉嚨痛

又唔係難嘅 好濕鳩好多嘢煩咁囉
做咗1/4

小腸入面仲有少少腸

聽日見

好

好似有分黑色同白色

未夠未夠

宵夜梗係食司華力腸，塞滿個嘴仔先好去瞓

好食甜甜地

真 啱啱上水就咁

笑到斷氣

食完宵夜hea下

你好呀新人

早抖 我會發洩係樓豬度

大佬咁難都識

真 差啲講唔到嘢

咩嘢？

#817

唔好唔開心啦

法國大廚

勁man
不過我已經離家出走 好好反省自己

我想問但係喺你口入面講出嚟好笑十倍

之前插過一次嘴啦

上個post都係

我想鳩嗌

你鍾意含住瞓？

呢啲嘢你熟啲

12.0你咪遲到呀
幫我帶尿袋

用洋腸？

辣洋腸有咩咁好笑？
我睇完都唔明笑咩

悟空好鹹濕

你好啦

有得食宵 羨

BB唔好走啦 最多俾你吉

1230呀屌

宵夜係腸？

大家咁話啦

點解

sugest 純黎者，比樓主參考下

米癲拉 我被carry

宜家仲飲緊珍奶

我唔知 我都係0黎

你都加入

你帶啲洋腸出去俾佢食啦

洋腸派對

都新㗎啦

一同零係咩我唔明

喂喂喂 你會嚇走人

唔認得佢

屌

一咪條腸

扮嘢扮嘢

我返嚟啦 你開門俾我得唔得

你都係

咪就係一開始就用洋腸

咁0係個屎忽？

得啦邊度等？

新人都蝦我
發生咩事

唔得 搵日真係要同你去食辣洋腸

我要摺了

你用洋腸開 應該開到

唔係 一條圓形嘅腸啫

我驚你頂唔順喎

我都係

我好人

醒目仔

又咩事

用你條腸

之前依個po 口味未係咁

你地唔好再蝦我BB啦 等下佢又吉我發洩

人定係淫

唔得太好笑呀

我唔要洋腸

乜事 我真人勁文青

你哋唔好嚇走我啲新人bb

想飲啖水都咁辛苦

我驚整壞把鎖

唔係我可以點發洩

好撚好人

用洋腸

俾大家蝦

對唔字圖巴
我純粹想講條洋腸好辣

邊有咁容易

知錯未 食下菜咪幾好

有一日蝦仁同滑蛋講 你好滑啊 然後滑蛋話 耶 蝦人嘅。

我唔會飲我驚噴到周圍都係

米甘拉

好撚好人淫

我唔係你既玩具啊

假

邊有喎

我知 我都係純粹想講我好肚餓想食腸仔

我食菜我食菜

唔係蝦係腸

噴到周圍都係

我成日都整壞隔離屋啲鎖

咁插多幾次嘴

洋腸汁

10/10 笑咗出聲

知你餓咗好耐

耶 又要人地食腸腸

喂

我都唔係你嘅玩具呀

屌 大笑咗出聲

你出黎 我請你食腸

好仆街

腸仔辣去到喉嚨痛就唔單純

我要去沖涼 我坐左係馬桶好耐 好撚凍

頂唔緊

米甘拉 牙塵

你係咪要試吓？我請你食

大聲啲

我唔好腸仔
我食開牛扒

唔怕 見人地係用d 萬字夾啊 大頭針咁整 啱架啦

我邊有玩你

冇心

圖 咁快開到109

不如加條腸

咪再引我笑呀 個腹肌好酸

咁要暖一暖辣一辣

牙星！最近進度如何？

同埋我食嘅辣洋腸好幼身的
直徑應該5mm

梳

停啦大家

真識食

已經唔敢飲水
更何況而家已經見字噴水

aaabbbbbaaaababa
應該搞得掂

認真的 唔係粗洋腸

安以不

喂呀痴線
我應該最多10mm

你真識食

咁就好下次唔好咁啦

你睇住你噴曬啲水落地下啦

乜洋腸唔係粗

佢話請我食

無啦 辣得濟冇得食

人呢想聽你把靚聲

到時要拖地就唔好

可能佢食開嗰啲唔係西洋係太平洋

我可以拎俾你食

邊度夠你嚟呀

第日仲會辣埋落菊花

哎吔我影俾大家睇

唔使啦我自己識拎

我真係有啲擔心 我食得好大啖

喂呀

你喉嚨深

食條腸補補佢

玩到樓主失咗蹤

邊度

佢而家喉嚨痛要瞓覺

shit. this is not healthy dude. check check 佢。

摺埋先

最衰都系你哋啦

牙圖唔巧嬲

我想講白花油已經唔啱我哋 辣油先啱我哋

都話幼咯

點會嬲

插頭

咁我改辣油浸龜頭

辣油瞓咗

咁咪唔會濁親

好啦正經既 正經既

係

涼拌龜頭

有圖有真相

仲唔瞓

喜歡的人結婚，見到面要不要主動祝福佢？

浸一浸

睇吓你有冇咁大愛

有印象了 block咗你嗰個？

玩咗陣ps5

如果你仲鍾意佢嘅話睇下你係咪大愛度可以接受到只要你鍾意嘅人有幸福你都會開心定係還是你仲未可以面對到佢離開你

又話正經

Rich

不甘心 人人不開心
尤其這新婚 失去我身份

沖涼未BB

係呀？

快啲瞓！

玩到成身辣油要沖涼

爭啲睇咗一凍一熱

我不嬲正經 不如開live教大家煮洋腸

窮

我會在ig等你bb的出現

我是牛我是牛

喂呀啱啱先抖咗一陣而家又做腹肌運動

攤咗喺床等緊你

肚餓搵嘢食

又開始啦

認真我可以 我好多條

食乜

做咩啊 上個水就派

我沖乾淨啦

唔得今晚真係太刺激

又無話接唔接受，佢有幸福我開心嘅，佢唔鍾意我唔開心嘅

食洋腸

bb how are you

派定先

開叉

Oreo

你睇吓我張圖先

成條洋腸點會唔刺激

原來你屬牛

等我收埋你啲腸先

有好多條

As fine as usual

兩塊餅 中間夾住條腸
好滋味

咁你做一個開心舒服同埋已經放低佢嘅形象祝福佢走入新嘅階段

我都想減肥

我都食咗 不過撩晒啲夾心出嚟

等你！

成條蛇咁

餅中間係咪有奶

之後都唔洗派 相信牙因

開心嘅
she has your eyes

平時呢個時候我應該發緊春秋大夢

洋腸好味啲
唔要芝士腸

緣來你屬我

幼蛇
呢個冇汁
我食過另一隻有汁但唔辣 大條好多

呢排聽開咩歌

睇到你咁講我跌曬

gmenu btw 我80後

今晚咁多食家

好呀

一箭三雕羨慕死人

條腸啲汁嚟

如果佢幸福嘅 都鄧佢開心嘅

也許未來 你會找到 懂你疼你 更好的人
下段旅程 你一定要 更幸福豐盛

你會遇到個你更加鍾意嘅 放心
個世界好大

食咗隻花生朱古力餡 唯一會食嘅夾心

咁就唔好食咁多腸

就咁烚熟佢

你玩弄牙圖梗係開心

ok

嗰啲係腸汁

洞洞丸食咩

三國殺師

但係今晚冇咗秋大

芝士腸咁細條 不過我圖嗰條洋腸細條過芝士腸

周興智 佢個style好舒服

鹹濕菜好好人

跌曬啲乜

咁大

之前你po過嗰個？

先食心 後食餅

你刷牙未

食得唔好晒～

你先你食家

好肚餓
諗緊食唔食營多

Only Oreo

腸

太甜

好難㗎喎

好少食 都係玩多

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你要玩埋喎

多蛋白質就得

我好橙

係呀 嗰個好好食 又粗又大又多汁

佢係一半直徑

加芝士腸 認真好食

大先食得舒服
又juicy又夠飽

真系好難

oreo 都拉得返去腸到係好波嘅

腸汁啦啫係

唔食腸呀喂

我邊有

唔想見到膠了

要擁有必先懂失去怎接受

想食你多啲

腸腸

因為永遠係有好多變數

準備開殺

牙籤(腸)仔

我都想

係洋腸汁

刷咗啦 做咩

食！

舒服囉 唔想刻意扮開心放低

我聽日去食燒肉

受夠 一步 兩步 三步 我錯過
後悔 對你說 反正 我不難過

終於有人知我好啦

好！反正捱夜睇波！

就係為左換條腸

不可以玩食物

真 都冇位刷牙

羨慕

食啦 又咩值得好猶豫＝＝

我真係估撚到你地會講乜

咪笑我

因為懶得洗碗

你整緊？

你從不是孤單的
永遠都被愛著
永遠都是一樣美麗

BBQ

牙白對我真係好

多謝你頭頭

通常講食嘢就梗係食家出現

點解唔瞓

你哋都對我好好

圖圖好慘

等你嗰啲

努力做人

最好因為你係最好

勁羨有肉食

條腸？

想當年我都試過你咁樣狀況
而家見到佢幸福都開心嘅
可能佢同咗我一齊就唔係咁幸福

除非你是我 才可與我常在

想講你昨晚個口臭臭 問下你

唔使早起？

叉燒燒肉果啲燒肉咋

我無

你係芝士腸定係洋腸？

從不喜歡孤單一個

我笑條洋腸啫

聽日dayoff

可惜偏偏孤單一個

一個人 從鏡內發展恩愛

韓燒一諗起又肚餓了

我post咗喇 你去media睇啲幼洋腸

正經玩得太多🌶樓主嬲啦

頭頭
笑到我碌地 對唔住

幼洋腸

屌 笑出聲

咪就係要飲水啦

唔好洗 留返聽朝再食過

我無啊

頭巴

有你陪我 我並不孤單

大家入得嚟就值得

我發覺我個名好多變化

救命呀洞丸

你搞到成地濕曬仲好講

c===========|

又出呢張圖

就咁放啲料係麵上面食
當食媽咪麵

好油

對唔住

港女嚟？講洋腸講到濕晒？

救命呀笑到樓下都聽到

你地等下整嬲牙套我唔氹架

今晚等埋你

好食 脆卜卜

你都有份畀佢玩

唔係我架

咁正

係邊個

如果你係絲我會牛你

深夜訓唔著 我玩omi(交友apps )

見到個個都話looking for serious relationship
到底係咪真

洋腸都係

咁正？

交配app

有咩韓燒好食？

looking for serious sausages

只有傾落去 約埋出嚟見過幾次 你先可以判斷到條友係咪認真

佢話要脆卜卜

屌 又引我笑

唔好咁講 我直踩六日㗎

細菌師

洋腸唔可以脆卜卜？

我覺得好多時都係見一兩次約炮多好少真係有真愛

聽日去尖沙咀嗰邊望望 即興食

頂

真

我笑咗

可以…啩

笑左

唔好咁諗，選擇唔同者

我今晚好遲呀 我6.幾嗰陣瞓咗陣

你今晚瞓開啲啲

相處落先知

其實傾返兩至三個月
之後約出嚟試吓佢個為人點
唔啱咪再玩過

因為我覺得嗰個人認唔認真 其實你睇得出
最緊要唔好咁快就沉船

不過佢係我人生中美好嘅回憶嚟
Icq識 佢random add我
傾咗一排約出嚟見面
我以為會係男人
點知真係女仔嚟 仲要係靚女

我食過

放假都唔抖下

我最慘

係我BB

呢啲真係緣份

尖沙咀有間日式燒肉好似幾好食

我啲同事都叫我玩交友app識下人
我硬係覺得好流

係 不過gay都可以試下

當抖咗㗎喇

8成都係想交配

我都覺

我出廳啦咁

我要食多啲菜

係雖然無一齊過

唉 明曬

要唔要轉機

尖沙咀有間韓燒好好食

你食過？

我會用_打暈你

一路做嘢一路聽見啲雀喺度發春真係想毒啞曬佢哋

去韓國街

發春期

躲兒

估到咩

咕姑固

返黎返黎

圖

做乜鬼

帶你去食素

想試下

但係我想食腸

食過

肚餓了

你覺得自己係攻定受？

睇你點定義serious

又講

邊間啊

估唔到

更加體驗都人嘅寂寞

諗返起去濟州食韓燒 真係不得了

返咗嚟啦

帶headphone 細細播piano music ？

果然食腸專家

仲有幾多未搞掂？

唔想陪我咪講：（

麻麻地

Fk u shut up

肚餓

攻守兼備

喺k11嗰邊

唔得 會計錯數

係宿命感啊哈利

蠢

不了不了 無興趣

冇話唔想

再走就唔好返黎啦Bb

畫表 計數 少則半hr 多則個半鐘 然後另外一份要打120 字

煮

手

叫乜名

食緊營多

哦

好快啫

年少多好

大坂唔知乜鬼

咁夜仲開工？

好肚餓

我唔識㗎

加油

食肉

多謝你

勁

平時我好少講我對交友app嘅睇法
今日人少少略略講下
我自己本身身邊嘅朋友都係用交友app出pool
所以我自己係覺得 玩交友app最緊要係帶眼識人 唔好咁快落真感情
留心啲睇吓佢講嘢會唔會有咩破綻
其實認真嘅人真係可以透過同佢嘅對話睇得出嗰個人係咪真誠
如果傾得埋嘅 咪約出嚟睇吓對唔對版
有冇feel

同埋就算係熟人介紹嘅朋友/學校#工作環境識嘅人 嗰條友都可以係player
所以其實去到最尾 都係考你自己有冇判斷真誠嘅人嘅能力

心情好曳。。。

多麼需要你

煮嘢食

食條腸提下神先

？？？

咁刺激

佢玩咩交友app出pool?

我最愛 處處去 惹塵埃
我信怪誕世間 始終可愛

我都麻麻地
你搞咩

想唔想試下

tinder/hmd/cmb 都有

惹我

等你煮

點試

叻頭

你唔俾我返嚟嘛

成日覺得post自己相個d人
真係好有自信

食咗了

真係要好有勇氣

你又有道理
我有fd介紹過女仔比我識
點知原來係呃鳩人做facial

post側面

好多人icon都係自己樣啦

去煮酸辣粉了

你好似係

點解可以咁肚餓

cmb 係咪高質d

俾個大陸人衝入嚟阻住我出𨋢
個deliveroo司機又無禮貌 asian嚟

正喎

你頭先仲未食夠？

我冇post過自己相

煮嘢食啦

我唔係講緊呢度

唔係啊 嚇下你

食多條 啊～

拖下手仔

高質係指邊方面？

有聲

頭先都唔係我食

食咗兩條了

又

真啊 太多靚仔靚女

咩片嚟

Ig

唔開心了

又笑 笑到我

交友app應該都有唔少

你都靚仔啦

望下個肚腩仔 都係算

邊有

難分真與假
都係要約出嚟先知

d 人高質d

當然 咁嗰啲你傾多幾句都知係伏就會del㗎啦

我側面都唔見得人 ...

唔好啦 牙套

有咩聲架 依～

因為你好有自信咁畀人睇你正面

係 好佩服佢地啊 唔講笑
我icon唔會有我嘅樣

不過轉個頭我都唔記得咩樣
無謂浪費心機去嬲

打

好似一開始會見到高質嘅
過多幾日越睇越覺得唔掂

聽吓歌先

我邊面都唔見得人

大力啲

再見

不過自信好過自負

醒啦喂

真係咁驚嘅 可以影背面 或者合照 或者遮樣

入你間房嗰個？
司機點無禮貌法？

sausage slap

真我寧願見到你我自己靚仔靚女都唔想見到你成日放負

圖圖

我係背面

加油加油

goodgood

=.= 你見過我先算啦

唔該牙空

又扮

通常有自信都會多人搵

某HR公司接左job搞xxx紀念館 人工又低 工作量又大 啲人做一兩日就已經就唔做 根本就係一個惡性循環 唔會請到穩定既人手

個system 好似係跟自己分數派人

放負師

說句再見 告別在 熟悉的 小街角 相識的老地方

比你揀 你會post自己特別靚仔嘅相 普通相 定特別柒嘅相？

你不是

醒哂

米走 我會追你的

俾狗做

有d好有耐性。。。

唔想人哋出嚟見到太大對比所以正經唔醜樣就可以啦

打打打打打打打
醒未

男朋友電腦發現一個唔屬於我同佢嘅gmail 可以點做

你係其中一個員工？
咁樣搞法長做嗰啲咪好濕滯

Cls

普通

係咪用嚟註冊av網會然

我會調頭走 /：

三張都會
但真係要揀 可能係普通

咁咪到時del

開心返少少

客咩氣丫

我係收收埋埋嗰啲

下

雖然收埋有時仲唔開心不過 你自己決定啦咁大個人

真啊
不要著燈 能否先跟我摸黑 吻一吻

Follow me嗰個

認住你地 邊個打我 我轉頭再想黎打返你地 好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

之前PT已走了 聽聞紀念館負責人仲特登周圍問人點解啲人係咁走

同埋有我 佢好耐冇睇了

Check email

算了，費時再講

佢多數睇你

我算唔算成日放負

次次都想呃我氹你

Login 唔到

有

會記得有佢嘅夢

真心唔靚仔啦

唔算 我先係

講出自己問題未必得一定係過份放負

儲儲埋埋會一次過釋放
真係頂唔順當然會搵人

我wts signal tg好耐冇響過......

笑 咁多人走都仲唔知道自己閪㗎

公司用？

個email用人名開頭定咩

叻智

所以我費鬼事玩

我幾時有呃 唔好氹囉

我刀系

似人名

朋友借pc login?

頭頭心地好善良

我好多九唔搭八 古靈精怪嘅夢

由細到大都有重複嘅惡夢
就係俾人撬門入屋打劫 每次都係同一個人
成個佛萊迪咁撚樣

佢本身個底花唔花？

佢講返佢嘅自己習慣啫

不安嚟冇用 倒不如過好生活 活在當下

令我諗起個連登故 講個男仔用交友app識咗個女仔
個女仔話自己係肥婆 跟住個男主去咗九龍塘搵佢

好似係選項故來

負責人同HR公司都係完全唔明有幾閪

咪爆啦

我又追

佢成日扮 慣咗

唔係真事咩 橙褲巴打

I seeeeeee

你明明係扮嬲

咁恐怖嘅
我係有時會有啲夢重複場景

牙悟做咩追埋一份

講笑 未試過

係乜

我冇

建議唔好燃舊會然🙏🏻

男友生性 倍感多疑

冇 通常發親個d都唔係好野

些牙下

我就真啦

除咗嗰個仲有其他種類嘅夢

你變得快姐

Follow me貢q

明白

幫你響下佢

你q啲

想你炸我機

牙白又氹我嘻

咁我氹

你點會嬲我喎

係愛情

巴打呢個笑話 我比10/10

好！有人氹最開心！

從前有三隻蝦 🦐蝦 ha

人哋唔開心呀

快 想人炸我機

你氹啦

我呢邊啲雀已經開始叫

靜？無人叫靜喎

咕姑固～

我文靜

牙圖好溫柔好吸引

4/10 之前笑過太多次
雖然好笑但少悶

嚇 我邊忽溫柔

把聲勁溫柔

10分

55

係咪好奇怪

姐係點？

嬲得多就變肥婆

堅恐怖

好正 我會跟住叫

晴唔知瞓咗未呢

唯一既方法係搵jason 幫拖

唔好要囉咁 反正你唔在意

可能有少少焦慮wor. 盡量放鬆d 去睇d 事。

咁可愛得唔得架

邊忽可愛

得 比個機黎 我有氣炸wor

8/10

咩事啊

你大起大落 成日一時開心一時唔開心

想偷懶？

勁麻煩 個耳機壞咗冇得直接攞去整
要自己申請仲要寄去順豐

我屋企已經有微波爐

哦係呀
啲情緒變得好快

邊度靜啊 睇過？

我又點解唔在意啊 屈屈屈

感覺

小妹不嬲唔點出聲

你唔洗瞓？

咩保養嚟

咁和好啦我哋

好豐富，潛意識有好多野想講咁

我係懶蟲

誤判

早抖

B&o

好囉 唔好理佢啦 佢都唔care

好忐忑不安

微波爐唔係丁既咩

人越大越冇感覺 細個驚到仆街
直情係驚到呢夜晚返到屋企門口開門之前會望左右

成日呃人地講呢啲肉麻嘢

笑左出聲

你都係啦
同你食早餐

試下搵次追斬佢

屌 好眼瞓

我唔知佢想講啲咩
不過都幾好嘅 體驗唔同人生

佢一陣又嬲我

和好啦

瞓未？

未 睇緊波

眼瞓就瞓啦

唔喎

我都冇呃你⋯⋯

睇到偶像入波 好撚興奮

1 收好多兵 2 唔想返工 想切左老細條j 4 蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦 5 好想去hysan place
好似係

笑 即刻唔眼瞓

喺屋企大叫咗出嚟

開心返咪好

攞返d 控制權啊！ 如果佢話要諗下，你都留少少力

想問下 寂寞嘅感覺係點？

開心㗎今日

你點證明你真係嬲先

唔想要自己一個

就如自己一個打飛機

證明唔到⋯⋯

由得個懶蟲啦 我唔會嬲你架

你去牛仔啦

比d 條件，期限比自己，比佢。

你翻譯得幾好笑

依家就係

買左？

咁你會點㗎

我會被人追走㗎

就如自己一個切生果

不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

無買 不嬲唔賭

無一個人去分享自己嘅生活

講清楚比佢知未

咩意思？

牙堅首愛歌

即刻聽返首歌先

寂寞是腳跟 回憶是凹痕 也沒有人見證

真啊 又中

突然諗起
睇波唔賭波睇來幹什麼

好好聽 雖然係單春唱

我啲同事都係咁講

想學識點同寂寞相處

瞓唔著慘過死

寂寞嘅感覺就係
你有愛你嘅人包圍住你
但係你覺得呢度都係唔屬於你

聽朝扮工定返學？

agger

搞到好似暴露年齡咁

我好中意呢首

誰同行 仍同樣結尾
血液裡 才遺傳悲喜
誰亦難 避過這一身客塵
但剛巧出於你

寫得好靚

wfh

我曾經用咗好耐時間去研究歌詞

如果你要走我都攔唔住你

你想點就點 依家食住腸先丫

習慣性失眠定報復性失眠？

聽今天只做一件事 感受下

來吹水

盲目過 便看到天機 反覆往來 又再做回自己

真 Eason嘅top3

平時都瞓得唔好
今次特別嚴重
隻右手有啲麻痺
應該係有事

卡雲尼定比比

睇醫生啦

都係 冇人想見證

卡！

天光去睇

扑嘢都覺得孤獨

唔夠瞓真係好辛苦

首平安夜先lonely

人類真係好垃圾，點解會有失眠呢樣野

你唔明㗎啦

我個得你講嘅似孤獨多d ？ 冇人明嘅感覺

Gogogo
手真係可大可小

遞火🚬

我諗扑完仲空虛

岩啊

聽日答你

明白。

習慣性失望。。

上網睇話一係椎間盤突出，一係心臟病

我都覺
尤其係隨時會瞓着箇中感覺

我 呢 咁

咁你係咪要走啦

想j

咁責任係佢到啦。

突然之間痺？

點解一切是愛？

by google
"孤獨的人不但不討厭自己缺乏社交生活的現況，而且還是主動選擇這樣的生活；而寂寞的人則正好相反：他們討厭自己缺乏社交生活的現況，卻又束手無策。"
我束手無策呀

半夜醒，發現隻右手痺
其實已經好多晚
但之前冇咁勁，好快就唔痺
今次真係痺到瞓唔到

乖

做你功課啦

一切地方都有愛

認真聽下內心既聲音

唔走

未沖涼 一返屋企就喺地下做

？？？牙朗jm9

射哂d 寂寞出黎

我知我自己想要咩
只係依家未做到啫

咁我應該係孤獨

聽下先

唔俾j

借火比我 好唔好

sleep is for the weak

你無聽過乜

早唞啦各位

我想放棄做強者

心臟有問題 你講咗好多晚 建議你睇專科
會痺係因為無血到 所以持續咁多晚好危險

你就好瞓得著

又冇精神做野

念力打丁

呢度唔歡迎人食煙

返完工梗係瞓得着

仲有幾多

你太多狂蜂浪蝶啦

咪講左

慘...
好驚搞到大大獲要做手術

佢狂我

j我咁bad taste

我前幾日試過一日啪三罐咖啡

不借得太多也想借點火

我都算係自己揀咁嘅生活？
但難免有空虛嘅時候
係咪束手無策就唔知了

心跳會快

丹麥浚龍

丹麥藍罐龍

好撚癲 Spotify 自動播到借火............................

做得好牙朗

走先走先

咁我又無事
不過果日真係眼瞓到仆街

冇

好痕

我控制唔到㗎喎

咁聽話 搭多兩條咸酸菜醒你

根本最好就是忘我
別再笨 別再傻
半支煙勝過殘破的天國

我依家都係 點解你眼訓

應該有機會係血壓問題又或者係個心太弱

巴打係咪讀醫

google 親都係會死 chill la

你只要為我點一點火

果日？
瞓得四粒鐘就返工
返咗十個半鐘頭工夜晚直落同fd食飯
返到屋企攰撚到想嘔
係真係想嘔

蜂麥浚龍

可以令你差不多有快樂
我可以令你差不多傷疤會脫落

學到野😂

偷睇你打咩字

得啦得啦 我走啦 你開心啦

我都想樂觀啲
但自問又真係少做運動，日日坐

返嚟啦

學到乜

你快啲去瞓覺啦

茫茫人海 或有幾多漂泊與淹蓋 人人尋找愛
或有幾多爭鬥與比賽 越覺得剩低幾多未變的愛